人生冇意義了

食完早餐 寶寶很餓

臭雞

死左佢啦

將自殺既人既時間比晒我就好

再食

不

唔想

好惡

臭雞雞

一起?

好驚驚

紅色超大

又話同我睇

你同D女睇

D女
你當我係咩

不了

你咁多女
唔叫D叫咩

得我無女 威

佢要同我睇 你自己單機

CALL G咪算囉

唉，屌完個pt雞，好後悔

陪睇一套戲收費500

講笑 唔好嬲

得你無女 威

有女就收皮啦

無女就收皮啦

得你有女 勁

睇射雕

我都睇完

睇大陸劇 屌你地老母

呢排有套美劇想煲 但未得閒

你睇動畫睇漫畫唔好睇大陸字幕組 屌你老母

睇逃

要字幕？咁撚廢？

唔洗? 勁

唔追了

食咩好

熱氣

call未

好遠
屯門果間執左

賭波

遠死了

尋日食完

請我未

紅色

紅色咪搞到連登質素低囉

咁粉紅色

好似你咁撚臭囉

pink lin

屯碼果邊 但又唔算屯碼

黑

3點見工 好緊張

樓主個名

海
果間好少去

連登有愛

唔好見啦

咁辛苦為咩

有人包養我咪唔見

搵我

一起

凱都

500蚊一日 識洗廁所識吠

做過tim

巴記好似好hea

爆谷雀檸

陪我未

呢排無戲好睇

凱都hea還hea. 但都幾嚴

訪嚇

要寫full time 先請